用喪屍病毒對付死差佬

我要咬撚死你班仆街
啊！！！！！
有冇人研究到可以點整?

有感而發 夾住喺喪屍同催淚彈下
你會揀邊邊？

搵喪屍去頂催淚彈

死差佬冇人性㗎